有冇人有牙邊啲黑歷史可以share下

學術性研究🙏🏻thx

法不法國會員 邊伯賢良淑德 超越左 MOMOLAND粉皮

佢比人永封之後想睇都冇

愚台話事人係u？

想搵邊位

撐邊狗都死罪啦

入嚟望下
冇咩事出返去先

尊重更新人士🙏🏻

我有佢真樣

我想睇返佢D膠po同洗牙導版

邊狗以前啲自言自語洗版post

想重溫下…

當初係死導狗搞9佢

最衰佢個舊ac比人ban咗

收到風你琴日送頭

以前導邊笑到我

我比當權者(連狗)打壓

一ban左就所有留言+po都睇唔到

係咪日韓大戰果堆post
班崇日撚真係好鍾意撩架打

係波台班引戰狗出征娛台

佢燒佢妹（佢自己）大陸喱小卡

呢個笑死me

請珍惜撐牙哩既清泉

可列入娛樂台十大歷史時刻。

熊貓

入嚟一齊幫我推上熱門